尋日先打到市民仆街， 今日諗住洗白轉風向？

警寫有好人？收皮啦！